外國記者提供新戰略

呢個記者一直跟得好貼，成日收到風講邊到有黑社會打人
佢篇野大概講我地唔洗再羞辱班過街老鼠，佢地係unshameable，班狗而家戰略係引人出黎，引你犯法，然後令佢地有藉口清場。
所以我地應該做嘅係令全港都一齊對抗政權，文宣連儂噴字要前所未有咁勁，同埋打遊擊戰，有清晰嘅目標同離開路線。

要遍地開花！！！！

大家一齊討論下！

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾